１　苦労した点
　・railsチュートリアルで学習するのと、実際に自分で手を動かしてコードを書くのとでは難易度が全く違いました。
　　一つ一つのコードの意味を理解しながら進めていると時間がいくらあっても足りないと感じました。
　　
　・特に、railsチュートリアルでは説明されていなかった項目（検索、コメント、お気に入り機能）などの実装に苦労しました。
　
　・モーダル表示を実装したかったのですが、最後までうまく機能せず実装に至りませんでした。
　　悔しい思いをしたので、今後も実装を目指します。
　
２　学んだ点
　・MVCの考え方や基礎的なコードの書き方については、サブ課題を通して理解できたと思います。
　・HTMLやCSSの知識もまだまだ不足していると実感しました。
　
３　自慢したい・相談したい点　　
　・みなさんレベルが高いので当たり前なのかもしれませんが、未経験から初めて、簡単なものでもこのようなサイトを構築
　　できたことはすごく嬉しかったですし、今後のモチベーションになりました。
　
　・写真の詳細画面から「写真を削除」を選択すると、エラーが発生してしまいます。
　　自分で解決に至らず、何かヒントをいただければ幸いです。
　　
　　エラー内容
　　ActiveRecord::RecordNotFound in MicropostsController#show
　　Couldn't find Micropost with 'id'=254
　　（idがnil担っていることが原因と推測しいろいろ試しましたが、解決に至りませんでした）